﻿Nhiều ngân hàng kết nối mạng VNBC

Sau khi sáng lập ra mạng Viet Nam Bank Card (VNBC), tức mạng thanh toán qua hệ thống máy ATM kết nối giữa Ngân hàng TMCP Đông Á và Sài Gòn Công thương Ngân hàng, đã có nhiều ngân hàng thương mại trong nước và quốc tế muốn kết nối với VNBC để mở rộng dịch vụ thanh toán. 
Tiếp đó Ngân hàng TMCP Phát triển Nhà Hà Nội sẽ kết nối với VNBC vào tháng 7 tới. 
Đông Á đang triển khai việc hợp tác với tập đoàn China Union Pay (hệ thống thẻ liên kết lớn nhất tại Trung Quốc với 815 triệu chủ thẻ, 152 ngân hàng thành viên), theo đó từ ngày 15/9/2005 khách hàng sử dụng thẻ của China Union Pay có thể rút tiền mặt và thanh toán qua mạng VNBC. 

Theo Người lao động
